（首富流亡？）傳馬雲已秘密逃出中国

北京叫停螞蟻集團上市、對阿里巴巴實施反壟斷調查以來，創始人馬雲已兩個多月沒有露面，其下落及阿里商業帝國命運的猜測眾說紛紜。英媒稱，當局對媒體的關於馬雲的相關新聞報導進行嚴厲審查，調查或已升格為政治事件。有陸媒引述知情人士透露，去年12月底，馬雲已通過聖基茨護照成功出逃。

陸媒《新聞頭條》1月8日報導，知情人士透露，12月底，馬雲已通過聖基茨護照離境。

報導說，馬雲在聖基茨擁有大量個人海外資產，雖然聖基茨這個國家也加入了CRS（金融賬戶涉稅信息自動交換標準），但當地由於稅低或免稅，馬雲持有聖基茨護照，作為該國的稅務居民，境外的金融賬戶信息就不用被交換回中國，避免了中國大量的個稅和資產監查。

有陸媒引述知情人士透露，去年12月底，馬雲已通過聖基茨護照成功出逃。（圖片來源：網路）

咁佢叻仔過王建林

係真唔係呀

小弟蠢，究竟聖基茨係咩地方嚟，點解可以攞到護照

比公安拉左啦

前車可鑒唧

有錢其實拎邊個國家護照都幾乎無問題

聖克里斯多福島，又稱作聖基茨島，是位於加勒比海的一座島嶼，東岸面臨大西洋。和尼維斯島共同組成聖克里斯多福及尼維斯聯邦。 該島位於17°15′N 62°40′W，即美國佛羅里達州邁阿密的東南方約2,100千米，島嶼面積約為168平方千米，人口約3.5萬人，其中大部分是非裔。主要語言是英語，識字率約為98%。 維基百科

馬雲已成加勒比海海盗
btw係咪要派陳小春出征捉佢返呢？

不能样马云跑了

唔信 共匪監控平民都咁撚純熟 對呢類頭號人物肯定幾十條team招呼 邊有可能走得甩 分分鐘佢每晚屙幾多舊屎都知

有錢火星護照都搵到比你啦

如果去美國嘅阿登可能會交佢返支那

咁冷門

agger,要用護照過境，即係政府知情啦

有錢咩都做到啦 監控都要人做

聖國是現時少數與中華民國建交的國家之一

真識走

爬到咁高、咁有錢
總有人脈網絡

阿爺唔比走
你收少少錢就放馬雲走
小心阿爺玩連坐法
全家有錢冇命享

護照唔講，收埋啲錢好多島國/歐洲細國

瑞士只係入門級

平民姐
有錢人唔計

馬雲支持港獨
我聽懵建華講嘅

如果真係走左，咁阿里同螞蟻點算？

應該係熱門地點同非洲啲細國家全部同支那有來往
只有偏僻啲地方先申請到護照又唔會被人出賣

唔信囉，馬雲用咩護照過關都會俾人認出，除非佢同成隊關員一齊上飛機走。

咁即係有人要孭鑊

Google 聖基茨 第一個就係廣告
13萬美金不成功不收費

而家全支那鎖國，走唔甩

USD$200000，捐俾政府基金。
或買該國指定物業並持有。
找律師代辦，不用現身St Kitts。

係咪廣告黎

仲出到境你都算勁

乜叫聖基茨護照

有菜刀都唔撚掂

犀利

李+x 已過氣

雖然唔信
但真係走咗會唔會變最強反共富豪

真

講掂左數，交晒副身家出嚟，放你個人走

偷渡？之前日本nissan 鬼佬藏係行李箱

即係山卡拉 tax haven ？
呢個價算平

抄家滅族

馬雲真係好醒

佢副尊容咁獨特過境一定有人知

如果佢學有d on9 支鬼在香港all in房地產 ，就即刻pk

佢偷渡落到香港？然後係機場用呢本乜春護照出到境？再上私人飛機？

真係走左出去先講啦

之後要睇中共比唔比佢留條命，如果要滅口，都可以有好多「意外」發生

你覺得係少少錢？

可能佢拎哂成間巴巴換返黎

如果佢真係去咗外國，就唔係偷渡，就係抄家咗。

星期一可以再見巴巴了

香港走真係有機會走得甩
當然，係咪咁輕易放佢去香港，唔太信

你搞清楚 間巴巴係黨暫時比你控制 從來都唔係你私人既資產

共產黨唔敢殺佢，因為佢名頭響
冇佢咁出名嘅富豪，死撚咗N世囉！

咁你又唔好當馬雲傻

可能佢一早都預有呢一步者

牛b死了🤙🏿

攬炒巴！好！！！

Yes, tax heaven.
但唔係最平了，加勒比海島國，最平USD$150000。

15萬鎂

證實先算啦
成日對d fake news打飛機

走佬仲過海關？

點解要打馬YUN
個名都BAN咗

海外反共富豪聯盟
郭文貴
馬雲

抵到爛 160萬 香港買唔到廁所

o係外國都可以被自殺姐

大陸假貨最真

聖基茨同台灣有建交

Secret China
仲要炒多幾次車先得

佢個樣咁矚目都走到？

如果走左就出聲啦 可信不高

咁巴巴星期一開市係咪gg

啱呀 有啲錢嘅連登仔可以研究下
齋研究應該已經好有趣

唔奇呀 仲留係度可能屈條罪再判死刑

全靠攬炒巴

誠哥又贏，減少左左香港支那寶

多錢如海航都要死啦。
中共唔默示，邊個敢放？

邊個敢放 隨時人頭落地

所以我唔信有人為左錢敢放
比人誅九族

咁有時出名都好事黎
之前係法國意外失足個位
到出事先聽過佢個名

直接全家一齊走又點睇

放完自己攞住舊錢都要走人

淨係話過香港關已經唔洗諗啦

廣告

聖基茨投資移民簡介
- 直接捐款給糖業多元化基金會（此基金會為公共的慈善機構），低至25萬美元起
- 投資最低40萬美元到政府批准的房產項目

係攬鈔巴

范冰冰咪又係
如果換轉第個，可能已被『全裸跳樓自殺』

D錢夠唔夠令阿爺搞你唔到
唔夠就真係唔算多

佢走到，一定牽連好多人，
之前范冰冰查稅夠有人傳佢出走美國啦，咪又係係大陸受控中。
消息可以傳出公海，但中共會唔知？

係支那有權就得
錢唔係第一考量

有咩出奇 你睇前幾年
中國十大富豪榜入面
而家搵番佢地d新聞出黎
唔係消失左 就流緊亡
有邊個真係企得穩

點會用正常途徑出境

名義上一國兩制，有國安還有國安，始終係兩套system
普通海狗見你唔係後生仔點會搞鳩你
隨時馬雲係邊個都唔撚知

大陸仔講嘢都好信

FYI: 熱門國家全部都係共產黨員做代理

周永康博熙來搞政變都無判死判

馬雲何德何能

造謠啦
mon到佢實點出到國

唔好傻啦 你估真係話哂事咩 隻登

批鬥攬炒巴時間到了
龍尾已經排到尖東海旁

咁都走得甩

馬雲背後一樣有靠山 不過係西方靠山
登唔會得罪

走到都要被自殺

馬雲會加入革命軍?

難怪叫阿里巴巴

識字率高過香港

有冇諗過佢地手上有保命材料先唔洗打靶

被消失就被消失

放走佢嗰條入境狗應該會俾國安拉

問題係佢個樣，化撚左灰都認得
拎本新護照就走得甩？

仲要佢個咁奇特嘅樣，有邊個會唔認得

張圖

邊撚個爺呀？睇過？

走啦 保命要緊

盡情地笑吧

有冇拜登樣
見到幻幻就濕了
癡漢登

呢啲咁有代表性嘅人物點會咁易俾佢走

呢兩個，慘過死

咁都走撚到 大陸國安點撚樣做野。。
調港共國安處做野啦...

佢可能秘密搵侵幫手，話晒一齊被自己國家打壓

呢幕真係經典

馬雲畀夠錢咪可以走

都被角家收割左，咪揾班党員空降入去話事

監控馬雲個打工仔一個月都唔知有無一萬蚊月薪
俾d 誠意一定有得傾既

可以 有得整容+改名換姓

有冇諗過唔係錢問題，你失職可能要全家去勞改
到時到你要著草

是離不開抑或是留不低
被困中共被押後 是扣留

割鬚棄袍

你好，我是馬雲，我最近被中國政府通緝，需要交出所有資產罰款，否則將被追究刑事責任。
由於錢都投資在國內了，現在還差5萬塊沒有籌集夠，如果你能暫借我5萬，事成將在阿里爸爸給你主管一職，年薪500萬！
謝謝，好人一生平安
收款人：馬雲
支付寶號：xxxxxxxx

Template都打埋，騙子可以搵食了唔使多謝

佢個7頭一黎到香港即被送中啦

on 9 啦， 中共點會無人監視佢

如果走到，擺明係有心比佢走

香港官員把關不力

馬雲，你走唔甩的，須遠必豬

貧窮限制了想像

$$$$$$$$$

習大大::你出到上海當你贏

邊可能走得甩呀？

好

加勒比海島國英聯邦國家,俾夠錢可以買passport.

走左都冇用
隨時再畀人拉多次或暗殺

中國首富

唔信 可能已被殺

佢邊夠共產黨鬥
睇死佢隱姓埋名匿埋

俾佢走甩分分鐘抄家

每個發現佢嘅人比100萬，搞掂

What is your power again?
Ma:I am rich.

Xi:my power powerful

唔係個個國家可以,例如德國就算投資移民做生意,都要同其他人一樣住夠8年,入藉試合格先可以入藉攞Passport,投資幾多錢都冇特權.

做到依個位 有曬派系嫁啦 實有啲人係係咁以幫下佢 仲要咁有錢 可以買通啲人 自己又多資源 又私人飛機又遊艇 走到都唔奇

d錢係咪已經運出國

走得快好世界

St Kitts & Nevis

好難講, 你都識講佢哋只係匪, 有錢洗得鬼推磨, 就好似國產零零柒打靶嘅情節一樣

好應境

好撚假，用微信吹水，你估馬化騰唔會報串，實走唔甩

唔會！在家中！住幾年！
少左社交活動，屋企夠哂大，乜都有

應該會係漏夜用假名同私人飛機去印度／東南亞中國邊境再轉私人飛機走

錢多嘅話包晒全家一齊著草去外國嘆世界

自中國可信性=大紀元

帶埋關長一齊走就得啦

大陸資產冇晒就預左
但洗唔晒既錢根本冇所謂

吹到呢
第個我唔敢講 全世界邊個認唔出緊馬雲，想走？

等睇馬雲 郭文貴相遇

我都覺得流到爆
調查緊 一早俾人軟禁咗啦

爺你老味

一啲都唔假,好多支那富豪持有第三世界國家護照,方便走佬
仲有前排佢隻馬仔係香港被人斬,唔走至奇

唔信走得甩啦
走得甩都會好似海航下場

唔係你阿爺，唔係我阿爺
咁至少都係馬雲阿爺啦係咪
我有冇講錯呀

點解佢要用護照過關

有錢你想要咩護照都得，冇一個國家會唔歡迎有錢人

移民左去秦城

佢海外資產都夠佢過世啦 命仔緊要呀 人冇事先做到世界冠軍

誠哥既年代已經過去

可以帶走幾多錢？
定已經轉移大部份資產？

樓主quote 段野好似話佢係坐遊艇係深圳落黎
不過如果真係係香港走甩..咁777死10次都唔夠

如果馬雲變左郭文貴2.0就好笑

假新聞都見到有的已經爽到射白汁
沉醉係自我世界係爽既

比足安家費
馬雲唔走，唔通佢想做第二個肖建華咩

肖建華又係on9 ，以前成日見佢係ifc度行，成大班保鏢圍住佢都可以比人夾走，班人都唔知請呢做咩

或者中共/港共都唔知佢收埋呢本passport 呢.....

定好似肖健華咁被人間蒸發. 就話佢流亡.

肖健華好似無人知依家點????

反送中開始香港人一直輸
谷左咁耐
而家打次飛機都唔比

其實個個都認得佢啦 用邊個地方嘅護照有分別咩 要海關唔俾佢走應該唔難？

有冇可能走得出牆國？
除非維尼俾佢走

唔係話係fake news咩

同香港有冇引渡協議？
冇就

就係夠矚目同有錢先放過佢

啱呀 賄賂夠多人就得
中国特色

差啲想講王建林唔係喺法國跌死咗咩

原來嗰個係王健

其實人在海外都未必逃得過共匪嘅魔掌

佢咁既樣冇人認出佢？

最多充公變國企

零零柒！
親自簽字承認 走私販賣國寶
罪無可恕 無須審判 即時槍決！

馬雲跑了？馬雲又跑了？馬雲再跑了？

我地国安出動未

支那同香港而家夠「無」啦

戴口罩 換髮型 戴假髮

馬雲一早有一手

有中共情報機關，肯定24小時監控

連監控啲人都買通晒

咪係， 香港機場閘口 咁多 黑 敬言 黑境，會走漏？

深圳搭私人飛機去香港？

點買
一個商家佬 一個皇帝
你會唔會為左貪果一百幾十萬 冒誅九族既風險

連登多販民fans，係咁㗎喇

郭文貴都未有事啦

可能之前拉果個
本身就唔係佢本人呢
如果唔係佢都幾難走到

應該都係Cayman Island 同 British Virginia d friend黎
不過睇落就無前者咁出名
都係英國殖民地, 亦都係實行普通法,
咁普通法對有錢人而言, 一定有吸引力啦

學暴龍哥話齋
撞還撞，唔好撞個咁出名
佢咁出名邊個敢放

我覺得當你係世界知名富豪就係另一個講法，我帶住過百億美金話定居呢到，仼何地方都制啦，加上富商好多關係

買隻私人飛機
想去邊就去邊
唔通你夠膽打佢落黎咩

可能人地plan 左幾年 ，再加早排斷煤
北京大亂 ，就咁就走左

中共做唔出???

林彪事件
毛澤東稱：「林彪還是我們黨中央的副主席呀。『天要下雨，娘要嫁人』，不要阻攔，讓他飛吧！

其他可能得，但呢個實唔得啦，個關員收得錢放佢，就預左到時錢未洗就成家入秦城

中國收割有錢人平民百姓不知幾開心

又話香港係中國，又捉人“偷渡“
呢d一個中國點搞呀

連平時外媒入境都跟足，反而走甩個vip？廣深已經有人面識別，落到香港，幾背先唔識馬雲？

分分鐘整左容走左啦

我估馬雲心入面從來冇當支共係阿爺。

咁就信到十足 如果中央有心唔俾走 一定唔會走到啦

又講咩夠唔夠膽呢D on9野
點解唔敢

想知共產黨唔夠膽做咩

如果佢咁都走到就擺明有人收咗錢俾佢走

走左反攻中共 有冇得唸

好多好生支那仔好buy佢

前排先話佢係大陸 只係拒絕出席活動

又真係冇呢個紀錄,可能班超級富豪唔吼德國啦.

海航前董事長王建

馬雲係咪將d錢換左做Btc 走佬

大波華喺英國斷手都突然出現喺北京
馬雲無耐都會再喺北京出現

又老吹

你已講咗重點，收一億一齊走大把人駁

LOTR?

北歐國家買唔到護照

海航 王健

死咗冇影響力唔計

鳩嗡，你隻私人飛機一郁阿爺即刻知道，你隻飛機出到跑道當你贏

大連實德 徐明 香港君怡東主 劉希泳 ...... 不勝枚舉

加勒比海真係比中共買起咁濟，又一戴一露，佢真識揀
不過都要洗好大筆錢落人身安全到陣間走到都比人暗殺

古里吾島

問題唔係佢有冇其他護照，而係點解走到

看中國
大紀元

佢走左佬應該會開返套自傳講自己點逃離中共魔掌

條友唔知以前有"林彪事件"

【新唐人2015年09月14日訊】（新唐人記者秦川綜合報導）1971年9月13日，林彪與家人搭乘的256號專機在蒙古國墜毀，事發突然，致使林彪的「九一三」事件真相至今成為難解之謎。近日，又有媒體披露林彪死因之迷，是被謀殺。

據明鏡網9月12日報導，1971年9月13日，中共元帥林彪與妻子葉群、兒子林立果所搭乘的256號專機，在蒙古的溫都爾汗墜毀。官方稱林彪試圖發動政變失敗後叛逃，但事件背後的眾多謎團至今未解。

文革研究專家邢達昆成立的「林彪九一三研究會」，闡述了數10年來研究林彪墜機事件的發現，他認為，林彪、葉群、林立果在上飛機前都已經死亡，死亡原因是被謀殺。

犧牲一人全家富貴
支那裸官實有人搏

唔信囉

用咩國藉護照都唔係重點
佢係馬雲佢出到境咩 ?

想起以前愉園有個聖基茨國腳

無錢去淘寶都有啦

消息一早流出

國產零零七都有拍啦
比錢賄賂就過到關

港共認唔出佢？

你太睇少支那人，首先唔會係少少錢，其次佢會要求同馬雲一齊走，至於屋企人，咩嚟嫁？老豆老母果啲已經大年紀連唔連坐都就死，可能直頭一早死埋，老婆可以娶過仔女可以生過。，自已攞住一大舊錢去外國風流快活喇。

唔信
香港已經要國一制
紀律部隊 under 支共控制
馬雲個樣又咁突出
仲經到香港出境？
深圳坐遊艇嚟香港咪偷越邊境
同12港人案有咩分別？

學比卡超用國安法全球通緝老馬同埋戶照國，當瑞典咁做🤣

就算咩戶照都好唔好經香港過關🤣

香港出境呀
係強国咩passport都走唔到啦

中國咁好 點解要走呀

阿里爸爸
佢得5%股份都無對公司運作有乜影響
仲可以remote control
至於股價 不嬲大戶求其老作d消息就可以大起大跌架啦

日本已經唔得啦

地理位疊冷 飛都要轉幾班

但香港最少有過百個人有

加勒比海國家

唔嫌棄個女嘉賓講野一舊舊 佢有講點移

人地出境 拎別國護照當然用其他名， 易容嫁啦， 點會大大隻寫住馬雲 女人身份都仲得，但出到都唔代表安全 而係出到去會玩暗殺，驚你反咬 所以唔信

咪係, 佢本護照無中文名, 叫MA LUNG都仲得

用Zoom

冇乜可能啦佢呢d出國應該要上頭批先比

上左任睇下點

中華聯邦

日本海關咁撚求其

係既話漢奸曾國衛第一個捉返大陸受審

馬云:光復香港,時代革命,國安可以來捉我了

唯錢不破

傳

錢唔夠多

如果真的係馬雲都要走，中国富豪人人自危。

你叫個啲當馬雲神咁拜日日share佢啲"金句" 既人情何以堪

劉曉波都日日監視
佢肯俾你都唔敢收啦
邊有命享

聖基茨承認中華民國為唯一中國，馬雲犯國安法。

連網上啲人都知佢有呢個國家護照嘅話
公安會唔知？

下一站英國🤣🤣🤣🤣

上面有網友提及到聖基茨和尼維斯係台灣邦交國
所以,如果馬雲真係逃到聖基茨和尼維斯的話,都重會少少安全

林彪個人本身都算醒目 但係都係走唔到

咁係咪即係佢唔係中國藉？ 中國冇雙重身份喎

富豪點會吼德國，遺產稅利得稅咁高，德國有錢佬都去瑞士啦

St.Kitts本護照可能唔係叫馬雲呢
改頭換面